Задание 1:
Программа task1 генерирует 100 текстовых файлов с заданной структурой.Строчки кода для указания пути вывода :20 строка учитывая using.System или 11 строка если считать от namespace.
Задание 2:
Программа выполняет проверку в каждом из заданных файлов построчно и ,если эта строка не включает заданную комбинацию символов, записывает эту строку в output.txt,
 в противном же случае, добавляет +1 к числу найденных ошибок и переходит к следующей строке без записи"ошибочной строки". В начале программы пользователю предлагается ввести желаемую
комбинацию символов для исключения строки из результата программы(при не заданных параметрах, выдается ошибка, хотя и есть возможность добавить exception, смысл выполнения последующего кода теряется).
В конце выводится количество найденных "ошибок". Общее число ошибок с заданными параметрами "abc":564.
Задание2(альт):
Построчная проверка заняла очень много времени после 25000 строки, поэтому в идеале переделать разбивать каждый файл на 4 файла и проверять их по очереди, но нет времени на такую реализацию.
Для ускорения проверки можно запускать программу 6 раз подряд.
Задание 3:
Смог только выгрузить данные без использования кода.
Задание 4:
Не приступал без 3 задания